點解會咁

明明識得你唔耐
明明一齊咗只係好短時間
有時覺得自己比你當咗水泡 但你又不斷強調你係認真
到分開嗰時你都話唔係分手 會再見 叫我唔洗擔心
但係你唔會約我 又唔會斷咗我
有時真係想你狠心啲
咁我就唔會係崩潰頂唔順嗰時衝口而出講咗啲返唔到轉頭既說話
然後不斷自責 覺得係自己破壞咗我哋既關係

重點係 究竟我鍾意你啲乜
又唔高又唔靚仔又唔係有錢 性格又唔係特別好
但係點解我會放低唔到你 仲會幻想住我哋一齊

哈 又一pair分手 開心～

因為你認真咗

已經提住自己唔好投入咁多
分開我都有諗過 但係都真係分嗰時先發現自己比想像中鍾意佢

如果提住就唔會鍾意
就唔會有咁多人上嚟叫春